きみと、波にのれたら/ 與你，能一起乘浪的話

PV
[

監督：湯浅政明
脚本：吉田玲子
音楽：大島ミチル
アニメーション制作 ：サイエンスSARU

官網

湯淺+吉田 應該係第二次合作

第一次宣告黎明之歌都唔錯，今次值得期待

好似幾正